599G 加到一皮，撚廚哥準備claim幾多張？

食煙算唔算飲食？除罩食煙犯唔犯？